有邊d愚樂台會員如果遭遇空難所有親戚朋友連埋佢死哂, 你係會掛住佢?

想遇到這樣的人...

樓主😥

seolhyun

黃旭熙Lucas..

睇下你幾多負評

你係咪應該正評返我

正評咗, 有咩補充

樓主 除左冇人會掛住你

thanks but me not g lo

講出口好撚gay 在心中算

just.do.it🙏🏻